（有圖慎入）落樓下買外賣 食完先發現..

屌你好撚核突呀

我買外賣做乜送野味
食完先見到呀

加料，你賺咗啦，係道嘈喧巴閉

豆豉黎姐

好補架哩隻野
你真係唔識

有腳㗎屌

屌你咁都可以成碗食晒

食完先見到啊

抵啦

屎都食

留返宵夜

好彩個身仲係到
希望無食左d腳落肚

Protein?

無腳你仲驚

仆街樓主邊間買，呢間我食開

見到條屍係咪已經叫好彩

不過我成撚日都覺得雲吞麵個湯底啲一點點同嗰種辣椒油渣好似啲細粒甲由

Ching你邊間買開 你講出嚟 我話係定唔係啦
不過我諗間間都差唔多

得返半隻最恐怖

我一開始就諗住係辣椒...屌

call 食環

呢個計唔計食緊野味

唔係 恭喜ching

可能平時都食咗唔少 冇眼屎乾淨盲

豆豉佢大個仔之後就會生腳

呢間唔知藍定黃呢
諗住方便就腳樓下買 唔想周圍走

我無食 唔計
叫煲湯....

蛋白質

Download 1823 個app啦
淨係俾個email同鋪頭資料就有專人幫你跟進

用野味黎煲湯 正貨
身體健康 口罩都唔帶

我覺得還不錯

1823最岩怕羞仔用

利申 日日飲奶粉 唔使咁補

唔恐怖 反而大大隻甲由先核突
你張相睇落唔恐怖
香港地食野有咁嘅情況已經習以為常
唔順氣就向食環投訴
唔係就息事寧人

當食野味

仲笑

想嘔 屌你

火候未夠都唔溶

我唔信政府㗎

樓主差啲食咗手足

隻碗本身就唔大 如果係大隻啲 真係叫做曱甴面

有無諗過我食完先見到

好過見到得返半隻

屌你老母

秀茂坪？

哇屌

小强已餓左好耐，你由佢喇

藍店?